見英國對BNO港人咁好，港共柒婆見到會有咩反應？

唔洗八月份
甚至八月份之前立即香港大封鎖
禁止所有香港人出境
香港黑警同柒婆一定會向緬甸軍政府致敬
有樣學樣
大開殺戒
有殺錯無放過
立即將香港變緬甸同新疆

結論就係
移民根本就係對港共就係致命武器

英國宣佈撥4.6億港元支援BNO港人住屋及英語溝通 中小學教育着重港英歷史

英國宣佈撥4.6億港元支援BNO港人住屋及英語溝通 中小學教育着重港英歷史

好嬲好嬲，封鎖關口唔俾你出入境

嬲唔嬲都要問中共啦，香港政府撚有人做決策咩

柒婆： 英國對香港人咁好，我退休都要返去。

要就真係快D走
移民就係對港共致命一擊
黑警都好驚大量香港人走佬
黑警喪心病狂性格最鍾意虐待香港人
走曬真香港人......黑警搵唔到人虐待
就會搵藍屍新移民虐待

柒婆反社會人格+喪盡天良+唔認輸性格
走曬真香港人
唔通折磨藍屍新移民？

屌佢老母藍轁文龜頭撚樣冚家剷
佢真係唔夠膽制裁柒婆同一班高官

中共 = 柒婆

放多啲支那新移民黎，然後再加鳩香港人重税

諗下到時車幾多喼現金過去

唔好FF咁多

你好驚香港人走？

大陸新移民唔使交稅
唯獨香港人要交稅
所有職位優先大陸新移民
連foodpanda職位都要讓比新移民
香港人食得屎

叫晒自己兩隻畜牲去英國攞著數

折磨藍屍新移民就一定
不過呢班人最鐘意sm, 唔知幾耐先會叫痛呢

其實無咩
取消每日150來港名額
大把中國人搬去香港
走左班人
中央仲好管治

柒婆： 我老公有户口，驚西。

就係現金先證明自己疊水
有哂糧單證明唔係黑錢

港共同支那以已度人，以為英國真係純粹貪香港人嘅錢，吸香港人過去由我哋自生自滅。 點知英國呢位「後母」見到自己養子俾所謂「生母」虐待，唔忍心決定接返個仔返黎，仲要出錢出力養返大佢，俾佢溶入返自己家庭。 玩到咁大，做仔嘅有眼都識點揀

只准州官BC
不許百姓BNO

唔會啦
呢種假設已經唔合理
現實係依家中國來港嘅人係咩政治立場
中國政府都控制唔到
2019年好多抗爭者都係新移民
你估中國政府唔知？
如果你個假設係正確
就唔會有梁天琦出現
而事實上佢呢類「中國出世，香港長大，最後否定中國」嘅人
嚮後生新移民之中唔係少數
中國政府一次過改晒香港成套制度
其實只係反映佢哋手足無措、亂石投林